緬因斯入得4球都排第七係嘜挽法？

7場入4球全德甲攻力最廢都排到第七

但拜仁得第五